# Objectifs
Fournir aux étudiants du BTS Services Informatiques aux Organisations des fonctions
d'assiatnce à la programmation en C++.

# Documentation
La documentation technique de cette bibliothèque logicielle est rédigée dans les
commentaires des fichiers sources d'en-ête, et est compilée en HTML par Doxygen.

Vous trouverez cette documentation en ligne à l'adresse :
http://sio.frama.io/libsio